成长会把你锻炼成一个连说话都不愿意张嘴睁眼的人。

说话都不愿意张嘴，都不愿意抬眼看你一眼。这生活绝逼极了。别给我说学习的青春是被狗吃了好么。别再说他么的人生了好么。老子恨死了生下来啊。生的容易活的真他么的难。都懒的骂你了。真的，我就这么倒霉。谁这辈子还没有遇到几个关键的傻货呢。也好，锻炼体质，增强意志。还好还好。我姐们儿那么挺我。草滩一霸，北郊一枝花。哈哈哈哈哈。绝比的生活，绝比的美少女。卡卡卡卡卡卡卡卡卡鱼。